有無人都係咁

唔知幾時開始，好容易就會鍾意一樣嘢，無論係人又好，事物又好，興趣又好，只要一鍾意，嗰排就會陷入瘋狂狀態，瘋狂掛住嗰個人，聽同一首歌，或者睇同一套戲， 嗰段時間就會好似一個痴漢咁樣，全日用所有精力做同一樣嘢，但唔知點解呢份熱情又會突然變淡， 之後心入面好空虛，好似乜嘢都冇發生過咁，又好似失去咗自己最鍾意嘅嘢咁，然後以上嘅嘢不斷無限輪迴，真係好攰
雖然近排有一個自己鍾意嘅人約過我出街食飯，但我都唔敢踏出第一步，我好驚好快又變淡，好驚好快所有嘢又變返做零，都好驚萬一真係太認真上嚟會chur親人，所以一直都唔敢同佢有太多交流，屌，我呢啲人真係注定成世a0

係咪有迴避型依戀

我都唔知係唔係，但係而家遇到有好感嘅人，我會選擇瘋狂咁睇書做嘢，令自己分心，因為瘋狂咁follow一樣嘢真係會令到成個人好攰

會
人唔知道啦
但係人以外嘅其他事物 會覺得係一個過程嚟
慢慢積累落去 就會有好多鍾意 或者至少鍾意過嘅事物
得閒攞返出嚟睇下聽下whatever 回憶下都幾唔錯